啱啱簽名支持活摘器官同電擊維吾爾婦女陰户嘅中国共產黨.

本來一個政府捉人活摘器官同輪姦性虐待無辜婦女, 要我簽名支持真係冇人性兼冇人格架嘞.

而且呢d禽獸人渣行為係違反聯合國人權公約同犯咗戰爭反人類罪, 簽名就等於支持呢d罪行！

但係唔簽就係犯国安法, 冇辦法啦.